[打機JJ]有冇電競DAC推介？

平時有玩開FPS，用緊聽歌用既JVC fw02

想問有冇DAC係可以兼備音質同辨位既功能？

暫時睇中Creative Sound BlasterX G6

做乜要負評

應該得creative 一擇，其他好似淨係注重音質唔注重定位

Earpods